有人話要一人一聖經拎出去，絕對要制止！！唔好中計呀

唔好消費人地宗教，人地幫你係路見不平，有底線架！！

而家做既野係全世界都睇到，得罪基督教好撚大鑊！！

宗教力量超乎想像，唔玩得架，拎人地做擋戰牌必招惡果，要及時制止呀！

推

唔好當本聖經condom, 全球基督徒都會反感

pish

原來條友我一早block左
小心有鬼帶風向

小心

大家幫手唱聖詩已經OK

唔好消費聖經，一搞到就浪費咗基督徒巴絲們嘅努力

大家幫手推到頂！

如果真係嗰日有興趣就join唱聖詩啦

同意！同一陣線要互相尊重。
唔單止係路見不平嘅，基督徒都係香港人

跟唱聖詩就夠
唔好做多餘野
focus 返係反送中啦

人地咁有心，唔好消費人地個宗教啦
唱詩就可以

好撚多鬼post 呀

推

大家幫手推上去

有失focus 戴口罩 頭盔仲好

佢咁樣即係叫其他宗教人士/無神論唔好行啫

如果真係要做 全部頭盔好似記者會咁咪仲震撼
起碼知道大家控訴緊612嘅血腥鎮壓

和理非非無問題 但和理非非得嚟又玩膠先係問題

乜撚「創造健力士世界紀錄」
收皮啦 危機關頭搵依啲玩

班小學雞可唔可以停止一日玩膠呀屌你老母

認同 真係有心嘅請自己聯絡 加入佢地
唔好消費人地嘅善心 thx

我係基督徒，其我唔介意買左用完 唔好丟，儘量轉送教會就ok

做覆讀機都係咁話！

大家幫手推下比人知，求下大家
基督徒巴絲們已經用自己嘅行動去支持我地
我地都唔好用咁嘅方式回報佢地

利申:身邊有基督徒朋友，問過佢嘅感受，佢話希望大家唔好咁對啲弟兄姊妹

同意
兄弟爬山 但唔好搞人裝備

岩呀唔好亂黎呀大家 會功虧一簣架！

推
人地咁難得走出嚟撐,唔好消費宗教

最好唔好啦。 呢個行動有少少踩界未必個個基督徒接受到！由其係好傳統既基督徒！聖經係好神經架

推
唱聖詩已經無敵 唔好搞聖經

大獲想打神聖

呢件事係極危險，絕無誇大！！

香港呢單而家係國際新聞，全世界關注緊！

基督教國際社會地位超然，如果梵蒂岡係咁易屌你一句，會有毀滅性影響！！

希望連仔幫幫手del左果個po佢！！

Push

毋忘初衷

岩呀 唔好咁易被人慫恿

推
唔好做多左！

推呀

推 謹慎行事

岩 各有各做 唔好攪人地

推 唔好亂黎

push

啱

你戇鳩，邊個話要消費宗教，我深受聖詩團感動想信教唔得嘅

push
尊重尊重尊重

希望大家可以尊重返基督徒嘅努力
唔好拎本聖經嚟玩

跟唱聖詩就夠

推，小心唔好玩過火

收到

推
請尊重宗教
有基督徒支持係得來不易

有道理
做好自己就夠！唔洗跟風！

好，挖返出嚟block

大家用下腦 樓主擺撚明係鬼

咩話？？

sorry我自膠，梵蒂岡係天主教

但唔好笑住，宗教既野真係唔玩得

你地要小心行事

推 唔好中計

推推推推推

目標要明確，唔好膠化個遊行

pushhhhhh

請尊重返人地宗教 唔好比輿論散播

大家可以集中推依個
正評上升得好快

買完啲人只會掉 一散場垃圾筒實大把 咪比位人入 就算得一本都好 已經死得
請三思!唔好搞聖經!!

唔係教徒唱乜

推 唔好比人煽動到做錯野
唔好得罪宗教

推！

推呢個post唔好推嗰個post
唔好喺嗰到留言

PUSH

巴打互推啦！比多d人見到

Vatican其實已經知同報左香港示威
暫時都係繼續講非暴力

推 尊重其他宗教

幫推

幫手推

唔好利用人啦，人地幫你已經好好，唔好走火入魔

Push!!!!!!!

冇錯，唱聖詩可以以，但唔好搞聖經

［615百萬人齊歌頌］有冇可能可以順便破埋健力士世界紀錄

我喺隔離 POST 講過 聖經 係屬靈寶劍，但用得唔妥當嘅話，會招惹其他基督徒反感，更加冇咗本身嘅意義（講掟聖經嗰啲，我都唔知講咩好）。

利用聖經宣揚真理呢個位留返俾真正信徒／牧師／傳道者做，無信仰但又想出一分力嘅話，陪唱聖詩就足夠。

Push!

有冇巴絲list out幾樣重要事項(keep住update)好似69前幾日咁人手置頂每個po

暫時諗到有:
唔好再傳再信表哥表弟呀叔呀伯警犬消息
唔好消費人地宗教

拎聖經不如印習總個樣上紙皮到
用黎防守 應該無警犬敢射過黎

用腦 千萬唔好

幫手推到置頂！千祈唔好亂搞人聖經 太敏感 會有反效果！小心小心！

我細個試過用聖經塾projector，比牧師屌到仆街冚家鏟

推，唔好咁做

連仔delete果個post please

大家請尊重返基督教

推 開始多3毛分化

轉移焦點

隔離po比岩岩已經多左2-300 like
上左熱門好容易比人利用

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐野一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
如果大家贊同可以去唔同po同地方share開去

推！勿搞聖經！我地仲需要佢地嘅力量

推!

仲有十字架，唔係信教嘅唔好做任何關於宗教嘅野，一齊唱聖詩就好足夠

尊重宗教

要清楚目標係咩
唔好俾人搞破壞
感謝所有基督徒幫忙

巴打互推，我都推左你果個

呢個唔講得笑，用錯方法後果好嚴重

幫手唱聖詩，一定唔可以消費聖經

一齊唱哈利路亞

拎可難經=核彈級

推！！！！

岩
人地幫你一件事
唔好消費人地宗教
推

再推

繼續push

但係可以引用經文做banner/牌

組成十字架

我都是基督徒。其實我都唔介意
但最好唔好啦 比較重又浪費
到時一齊唱詩歌哈利路亞仲輕便呀

如果你係相信基督徒既力量
請記住
基督徒唔係靠d咩信物
而係靠住信心同祈禱

如果你唔識祈禱
Say hallelujah to the lord 已經好好

又或者靠主禱文

我們在天上的父：願人都尊你的名為聖。
願你的國降臨；願你的旨意行在地上，如同行在天上。
我們日用的飲食，今日賜給我們。
免我們的債，如同我們免了人的債。
不叫我們遇見試探；救我們脫離兇惡。因為國度、權柄、榮耀，全是你的，直到永遠。阿們！

請問自制十字架得唔得？

推！
依d野真係唔講得笑
你好難想像d人點解讀你ge行為

有咩用？有心人都會話你當擋箭牌

咪搞聖經喇
尊重都唔撚識

Block撚7左樓主

唔係個個基督徒都接受到聖經被利用

帶詩歌集唱5好帶聖經

好心大是大非之前就唔好玩膠啦

Up

我已經唔識分玩膠，黑化同分化

真，人地都義務咁幫到出晒面
淨低靠自己啦

喂你睇清楚我個po講乜先

推 唔好比某d人分化！ 專重宗教！
各位弟兄姊妹加油！

岩岩因為宗教個po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

幫下手
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
想上到熱門提到大家

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
如果大家贊同可以去唔同po同地方share開去

推，大家跟隊唱聖詩夠

已經扑左隻鬼

推
唔好消費宗教！

有人有心搞分化，唔好中計

岩 咪撚當人係擋箭牌

唔好中計

岩岩因為宗教 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

幫下手
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
想上到熱門提到大家

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
如果大家贊同可以去唔同po同地方share開去

聖經擋子彈大法

見到有人咁做一定要阻止！！

條友我一早block左既
唔好搞宗教 基督徒付出好多 唔好令人地離棄我地

Pish

阻止

基督徒今次抗爭幫左我地好多，
每次出黎都坐底唱6、7個鍾，
仲要係不斷唱同一句，
以和平、耐心、善良地去靜化黑警。
所以大家要尊重！！！！
不要難為我地既隊友！！！

收起聖經 尊重基督徒

推
唱聖詩就得了

要阻止 遊行就遊行 唔好搞聖經 唔係防具黎
利申 基督徒

推 大家 一齊唱已夠

推!
唱下聖詩就好

原來條友我一早block左，唔怪得睇唔到
利申：Block得既一係5毛，一係弱智

推 大家幫手唱聖詩就夠

想用宗教力量請請示教宗
點樣可以令梵蒂岡了解反送中

Push!!!

鬼

唔好搞人宗教啦唔該。
同黑警有乜分別

聖經仲要分天主教基督教，聖詩就話有啲相通啫(e.g. sing hallelujah to the lord 兩邊都會唱)，陣間搞到人哋唔開心唔幫你哋就pk

pish pish

push!!

push again

upvote

真心 千祈唔好搞聖經 唔好受班仆街唆擺
我地唔可以前功盡廢咖

其實咁樣同中共滅佛一樣
並唔尊重宗教，只會引黎反感

屌，阻止左未呀

推呢個

哇屌, 好多鬼POST
咪搞人地宗教

block左佢

推！！

我都反對用聖經
一來呢本書太神聖
二來成本高
三來太細本

十字架會唔會好啲？

[緊急］需要大量十字架！！！

我屌你老母收皮啦
唔可以玩宗教
唔可以出賣人

block!

一來十字架可以驅魔（攻 +0.1/ 極度唔建議用作物理性攻擊）
二來可以擋住攻擊 （防 +100）

三來，你諗下示威完咗
西方傳媒報道出嚟，係成個抗爭剩低好多爛咗個十字架
我諗會引起全球基督教天主教會公憤

我屌你老母你食屎啦
公憤我地丫嘛
鬼到
乜柒野防＋100
返屋企訓啦

放心 大家都會理性判斷 個d人 由佢地繼續ff 都唔知有無企出黎

推！
大家互相尊重

推，唔好搞到分化

對，唔好亂嚟

pusg

推，唔好消費宗教

推推推

睇完眾多教徒嘅回應
我尊重你地，同道歉
你哋講得最啱嘅係，如果利用聖經同十字架
咁同林鄭月娥話天主要佢去參選一樣咁下流
我唔會再推十字架post
唔知你哋會唔會歡迎我唱聖詩？

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

乜都可以玩 宗教真係唔玩得 求你地唔好亂黎

推
阻止左未

已舉報

唔好撚消費人地宗教

咪玩啦。除非你返主日

基督徒肯幫我地
要尊重番佢地

推住阻止

非耶教就咪扮耶撚咁小學雞啦，推呀

Push
唔好搞宗教

尊重各個宗教, 唔好玩弄信仰

好多連登仔唔識自行過濾
咪亂推post 唔好消費宗教